點解有時d巴士龜速咁？

點解有時d巴士龜速咁？
平時搭開都好快到，今日感覺好慢咁，連貨櫃車都快過佢

就收工
龜車就唔夠時間行多轉

原來係咁

摶搞牌

𠵱家間唔中都坐中全程50
公路都係50 唔講以為部車最高係行得50

如果就收工咁啱行多轉個幾兩個鐘有無得claim

建議巴士司機hardship bonus 計法要factor in以下因素：
路線，唔洗解釋啦
班次，早中夜之類
轉數，該路線同班次會有個benchmark做baseline
收車係咪同一個站（主要針對收工前咁啱要車多一轉，開工收工唔同地方）

坐過上山巴士未

因為超速會有penalty
尤其九巴，有舊嘢監察你轉彎fing唔fing，踩油快無快

趕住返工真係俾佢害死

有

龍翔道行到瞓著

因為班撚屌特登慢慢揸

你有禮貌啦

趕住返工就要搭的士

試過有條撚樣燈位前明明冇車都收油等紅燈
畀後一班車過埋頭
落車時睇一睇車頭塊員工牌
佢老母吖條撚樣叫馮登霆
都唔知係咪玩嘢

巴士佬表示

1:收工前個轉 有時份更表 比預定到達時間遲2-3分鐘都有補水

2:博遲到總站 可以搞牌中途起載
但係以家個環境 好難有呢寂歌仔唱